又到10點 係時候向窗口嗌番幾句

哎咗 真係有人應

有人應感動

遠遠都聽到

慈雲山好多人叫
重聽到細佬叫

大興有人叫

有人應我

天耀也不錯

天水圍有無人嗌下

九龍灣日日都聽到人叫光復香港

你有冇應機先？

頭先聽到 西鐵站個邊

光復香港

一陣15分鐘叫ok?

係我嗌架 我聽到有巴打應我

係房細細聲講算唔算

中産區乜聲都冇

關左窗都聽到 如果我屋企冇人我都會嗌

對面嗰個聽到咪算囉

我果度得一個人嗌 見無人應 我應左佢
有同一條船既人住附近 感覺好好

天耀巴打你好 我都有嗌

聽到唔係單機

我老母以為我跳樓

周圍都有嗌
融入社區